sem 2 了，阻仔阻女比咗幾多家用爸爸媽媽

阻爸阻媽辛辛苦苦咁 sem 1 湊到你依家，記得比家用

有無比右？

hello 肥絲 同男朋友近排好嗎?

比上超 + 比下超 = 比卡超

會唔會你就喺嗰塊扒

射左篤精比佢

GAY